<?php 	
	require_once("../conexion/dbi_connect.php");
	
	/* recuperar todas las filas de myCity */
	$sql = "SELECT  *  FROM configstream.rol_user";
	

	if (!$resultado = $mysqli->query($sql)) {
			
		// ¡Oh, no! La consulta falló. 
		echo "Lo sentimos, este sitio web está experimentando problemas.";

		// De nuevo, no hacer esto en un sitio público, aunque nosotros mostraremos
		// cómo obtener información del error
		echo "Error: La ejecución de la consulta falló debido a: \n";
		echo "Query: " . $sql . "\n";
		echo "Errno: " . $mysqli->errno . "\n";
		echo "Error: " . $mysqli->error . "\n";
		exit;
	}

// ¡Uf, lo conseguimos!. Sabemos que nuestra conexión a MySQL y nuestra consulta
// tuvieron éxito, pero ¿tenemos un resultado?
if ($resultado->num_rows === 0) {
    // ¡Oh, no ha filas! Unas veces es lo previsto, pero otras
    // no. Nosotros decidimos. En este caso, ¿podría haber sido
    // actor_id demasiado grande? 
    echo "Lo sentimos. No se pudo encontrar una coincidencia para el ID $aid. Inténtelo de nuevo.";
    exit;
}

// Ahora, sabemos que existe solamente un único resultado en este ejemplo, por lo
// que vamos a colocarlo en un array asociativo donde las claves del mismo son los
// nombres de las columnas de la tabla
$row = $resultado->fetch_assoc();
while ($row = $resultado->fetch_assoc()) {  echo "<pre>"; print_r($row); echo "</pre>"; }







 


// El script automáticamente liberará el resultado y cerrará la conexión
// a MySQL cuando finalice, aunque aquí lo vamos a hacer nostros mismos
$resultado->free();
$mysqli->close();
	
	/*
	//Recogemos datos
	$idSeleccionado = comprobarParametros('idSelecionado');	
	//echo "GET<pre>"; print_r($_GET); echo "</pre>"; echo "POS<pre>"; print_r($_POST); echo "</pre>";

	echo "<br> 1 <br> ";
	//Preparamos y ejecutamos la consulta
	if($idSeleccionado){
		echo " <br>2 <br> ";
		$stmt = $mysqli->prepare("call rolUser_select(?)");		
		$stmt->bind_param("i", $idSeleccionado);
		$stmt->execute();
		$result = $stmt->get_result();			
	}else{
		echo " <br>3 <br> ";
		$consulta2 = "SELECT  *  FROM configstream.rol_user";
	echo "<br>cons: " . $consulta2;
		$result = $mysqli->query($consulta2);	 // call rolUser_selectOption();		
		while ($row = $result->fetch_row()) {
			 echo "<pre>"; print_r($row); echo "</pre>";

		}
	}

/	echo " <br>4 <br> ";
	while($row=$result->fetch_assoc()) {
		 echo "<pre>"; print_r($row); echo "</pre>";
	 
		$fecha_formato_europeo_alta = date("d-m-Y",strtotime($row["fecha_alta"]));	
		
		if(( $row["fecha_modificacion"] == '   ') || ($row["fecha_modificacion"] == NULL) ){
			$fecha_formato_europeo_mod = 'Sin modificar';
		}else{
			$fecha_formato_europeo_mod = date("d-m-Y",strtotime($row["fecha_modificacion"]));	
		}
			
		$data[] = array(
			"id"=>$row["id"], 
			"nom"=>$row["nom"], 
			"descrip"=>$row["descrip"], 		
			"fecha_alta"=> $fecha_formato_europeo_alta ,			
			"fecha_mod"=>$fecha_formato_europeo_mod , 
			"accion"=> "select",
			"tabla"=> "rol_user",
			"nomFichero"=> "select_rol_user.php",
		);
	
	}	
	
	$stmt->close();
	//echo json_encode($data); 
	$mysqli->close();
	*/
?>
